今晚2黃店被爆玻璃 燉炳強就有狗車長駐守護

元朗水門雞又比鄉黑搞

同晚 荔枝角燉炳強就有狗車長駐去睇住間鋪

我屌你老母 燉炳強

即係逼我地做野啦

推

睇黎真係好驚黃色經濟圈

因為係佢叫人去做 木 易 日 月

各位歸位未？

因為鄧炳強就係黑社會14K

警黑勾結。 大家麻目了嗎？

佢係新治安

要爆個區嘅出名藍店補返數

咁樣我地唔會驚ga

明顯，麻雀館要裝修下

燉炳強 不過唔知係咪心虛今日開始長期有popo守門口

咁可能會有其他鋪自燃

唔關佢地事 我收到風係 木 易 日 月

鄧炳強 is coming to town

上國際

1. 所有區議員協助區內食店裝cam
2. 請將所有爆格暴卜cctv公開，做資料庫以作法律追究
3. 長期戰鬥既話，可能應該照報咗警先

咁多藍鋪你班mon po狗睇得幾多呀美心starbuck元氣360依d一街都係

對家一定會出齊黑白兩道搞黃色經濟圈

大家知咩事啦

大家要預備..
對方將會全方位打壓黃色經濟圈：
1. 黑社會
2. Popo
3. 政府行政手段
4. 經濟（低價戰，中共最叻，例：燉$50coupon//鋪主唔續租等）

一慣做法啦
元朗收地都係咁做
721又係咁

互相升級

過年應該會出更多黑社會搞黃店

灣仔間文華對話面馬路都有間燉炳強

講好多次starbuck唔好再搞
嗰阿婆揸幾%美心
美心再攞番嚟做，要同starbuck拆數

Solomon默認: 美國白宮希望香港Starbucks不再被裝修

美心其實都係港資
Pacific coffee反而先係全中資

幫幫手推上熱門好嗎

岩呀，又分散左敵人兵力

人爆我 我爆人
睇下邊個死先

睇死拉唔到人但燒美心果班全部捉曬

美心今日咪中咗火魔囉

你條撚屌，就係多撚謝你叫停黎明行動同其他行動post仲係度講風涼話，屌你老母

大家要準備作戰

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

姐係咩？

痴撚線

又唔一定要同一區嘅

藍屍做嘅孤狼式恐怖襲擊

爆完又搞到生意好咗

淨係美心唔夠 佢哋資金雄厚

要爆就爆啲細藍店

楊明

香港人出嚟未？

佢邊有料叫人做野
明顯黑底/狗啦

藍絲係咪想玩鬥爆？

Exactly

佢哋啲手法真係好on9
佢爆完會仲多人幫襯
反而打爆佢地啲鋪啲人都仲係咁上下

佢冇但佢條女有

仲有執笠倉都被人搞

其實今晚即係靜靜雞的721的商店版
（警方疑似不作為+黑幫出手）

美心其實都係港資
我係中共真係wfc

點搞

被襲黃店，都應該被點名 .... 讓大眾知道
就會識做

點on9
佢打一鑊，冇被人報復既有乜成本
要食幾多次先補番一次爆格損失

有冇相 我pin返
你完整d 有字有相

屌咩

忠誠勇毅

點搞都唔撚食藍店 自己煮囉屌
和你煮

開戰

和你shop 貼牆 裝修 遊行 集會 我有叫停過咩 屈我jm9

香港新秩序

警察+黑社會

冇生意又要加保費

今朝先第一次去食 早餐個奶油豬幾好食 仲係入面介紹咗連豬連狗同pepe比屋企人識

Thx

我係指佢哋啲手法
由689時代已經係咁

Push

喂MON PO狗,你爆邊間我就日日去食個間,你即管爆,愈爆就愈旺

好呀，借力打力，搵地主同收成期去攪9男屍商人

今晚，執笠倉仲有人拎刀沖入鋪！

From 梁凱晴區議員
在剛剛1月11日晚上約9時45分，有人持牛肉刀衝入宜安街『執笠倉』，走上二樓片刻後快速逃去，令在場顧客及店員受驚，幸好無人受傷。梁凱晴亦剛好在數分鐘前到該店購買文具。

凱晴就事件折返店舖了解，得知職員已報警求助，凱晴亦致電秀茂坪警署希望了解詳情，同時就最近觀塘各區日常巡邏警力嚴重不足和劫案增加表達關注。

由於秀茂坪警署電話極難打通，凱晴與康樂區陳嘉言議員 陳嘉言 Chris Chan 商討後，各自嘗試致電警署希望盡快有人接聽。結果凱晴受到電話上警員極不禮貌對待，警員以惡劣態度敷衍，命令議員不要再就事件致電警方，然後立即掛線。

回應市民對社區罪案的查詢是警員應盡之責任，我們對警方處事的敷衍態度表達極度遺憾。我們期望在日後觀塘區議會的保安及政制事務委員會上，跟進觀塘區警務人員的基本責任問題。

正如以上所說，在近期警力不足的情況下，請大家出入小心，注意安全。🙏🏼🙏🏼🙏🏼

［集思廣益］黃店被爆竊似乎日益嚴重，點搞？P.S.有人想出名

南亞仔你好勁
你叫就停左

對面要搞9我地ge經濟圈啦
邊個俾人爆，就幫襯到佢仆直

你咁樣只會令更多人去幫襯

唔好話唔提你
呢兩間最好準備多啲食物
請多兩個侍應

班狗閪曱甴真係好撚仆街

執笠倉間間舖都有多個CAM
反正黑警同黑社會勾結冇撚用
不如放上黎等大家私了刀手算鳩數啦

S

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

你咁做係唔會令到我驚

「燉炳強」同「燉」有利益關係?

龍門咪好例子、嗰2間咪又出現返條幫襯神龍囉！
on9藍絲做助攻！

冇可疑

愛丁堡見！

撐警就守，唔撐就唔守，派黑社會四圍撕紙爆鋪。

死仆街警賊
打俾你地報案就cut線
扮工都唔撚扮
日日破壞社會安寧
打爛商店打死人

到底交稅養班垃圾做咩

黎緊有3M口罩，分分鐘又被搞

不如咁喇 每一次有一間黃店比人搞 就有兩間藍店被裝修

痴撚線架喎班仆街

仆街唔拉人仲幫人

學支那思維

每次有黃店被裝修
燉炳強就要被裝修兩次

真係好驚黃色經濟圈

條臭閪人妖有錢
唔奇

經過721仲對班警甴有咩期望？

係呀燉炳強響文華附近

藍屍暴徒塊玻璃好痛好暴力呀

錄音啦

大家鬥起鐵板，請埋保安公司黎

龍門行到咁前，應該預咗啦！真香港人

加多幾張檯

元氣都比人燒

有錄

等緊er er Sir作完故事完再播出街

升級反恐戰，批准大規模空襲支持暴政同恐怖組織洗黑錢鋪。

Z

曱近平

，

好呀 燉炳強黎緊一定好忙喇
有本事派狗守撚住所有藍店

本來諗住今日入去幫襯燉
但見到有咁多伙記喺度
驚佢哋見到我咁年輕貌美過振美sir以為我係入去搞事嘅
又驚嗌自己人佢哋唔信而攞唔切pass被扑爆頭
所以見到個風險咁大就唔去嗰度了

-o-o

指定元朗

啲食客同員工真係全部驚到咁
啲廚房佬都咁驚?

互爆

Sir 你掛住出街咪得囉

驚被私了
不了

行得正 企得正怕咩

應該係target議員
唔係針對間鋪

最弊就係行得唔正 企得唔正

元朗d鄉黑真係當d香港人死嫁wo

搞返班黑社會產業

睇下有冇CAM影到
認到人就最好

係就快呀不過唔會有人敢出了

i burn u burn

竟然有自知之明

警鄉黑勾結就係咁解

幾時先肯搞黑社會消滅戰

搞藍店不如搞黑社會仲好
人人list 晒所有識得既黑社會份子
有晒工作地址地盤收入來源
用黑社會手段對付黑社會

屌

咪又係同一班人 藍店點都要繼續搞

仲有執笠倉！
有人拎住把刀入去！

生化+燃燒
仲等咩？
唔好再迷戀屌狗同堵路

要倒台了

去多d幫襯，要係店內做定做好市民嘅準備

又撥火

燉：自己人

已經唔喺打壓咁簡單，佢咁喺近釆挑起香港內戰

六七坡坊

正經嘢唔做，週街打劫，咪浪費警力喺呢度囉，原來撐警藝人有優待

支犬死全家

咪搞囉，執晒又點，都唔會幫襯番藍店㗎啦
到時冇晒黃店大把人失業，市道更差，真係攬炒啦

講好嘅民防自衛隊其實係咪要開始認真籌備？

屌佢老味

其實爆藍店有乜野用

易地而處
龍門被爆
反而排大隊
士氣仲好咗

建議直接中資優先

真係有錄音？

果然係Tier 14，聽Order 做嘢快到

不如整個藍店集體負責制，有咩事入佢地數

樓下成個商場都藍 係咪要成個商場掃左佢

警黑合作新境界
屌你老母，仆街狗

721講到121都嚟緊
乜聲氣都無晒
你一搞就話你三合會

A

咁撚多藍店睇你守得幾多間

你教我可以點做

你守得一間燉炳強守到幾多間藍店

收到哂

我屌你老母 燉炳強

屌你老母

你搞人預咗比人搞返是正常

華潤

將架狗車都

咁警犬們預左還未

以為咁就阻到我地去幫襯咩

push

香港剛剛換咗黨嘅座館，只係幾日
就即刻禮尚往來
回敬翻過去幾個月嚟嘅掃場
連續掃翻對家場
唔知當中嘅一個大員個仔出事
係咪都係呢位仁兄嘅手筆呢？

Pish

鍵盤做野 支持

爆撚完和理非照去排隊食飯，吹咩

黑警光天化日做黑社會保安，納稅人冇權過問

屌你老母 拆一還十 下次遊行收你皮

未交保護費俾黑社會！

死黑警

Ok，大家識做

美心好多拆曬白木板

人地打我地唔出手佢地咪仲谷鳩氣
唔好比人帶風向幫藍店裝修，擺明比個圈你去被捕
只要狠狠咁去黃圈消費就掂。

pish

要打黃店呀嘛 全部藍陪葬

共產黨比錢攪黃色經濟圈

打一毁百

新治安

鄉黑警勾結

唔好講出黎，又比人話分化鬼，激將鬼，叫之前全班勇武學烏克蘭又話依到係香港，仲有大把人好似我個名咁

預左 你肯郁手未？

鄉黑強又搞事？

破壞邊間，就去排隊支持個間，可比多小小貼士！

現在駱惠寧上場，就立即用黑社會不斷去破壞黃店，搵人斬黃絲。
根本雜種決心要滅絕所有人反對人士

大家一定唔可以屈服，更加要推去國際畀人知中共幾咁賤

比鄉黑屌爆個閪？
紫色黑鮑？

但係我已經習慣食黃店買黃店

pus

大家要大力d懲罰佢地

係時候保護黃店
幾間出聲多的都被搞

今日仲開唔開

去幫襯下先

我坐定定等你班鄉黑過黎

裝修佬歸位

建議放片段上YouTube,全民偵查，黑警好大機會拉吾到犯

推 香港人 報仇

好嬲呀

好嬲好嬲

互相撕殺

你d留言吸引到五毛留言
easy block

有無方法提升老黑破壞成本？

我覺得係家無一個有效方法/力量做到反擊
香港依家同軍閥統治無咩分別
唔中意你就殺你 無任何代價
係差在重要搵錢 唔敢做太揚 嚇走鬼佬

警甴爆人玻璃

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

班友元朗廢中都未打得贏做野

以暴制暴

一個鎚仔、一罐油漆

pp

學中銀果d時木枝圍牆 順手拎黎貼文宣

多謝鄧炳強黑社會教路
大家學識未